內部消息 警察將會大幅加人工 並且籌備獨立調查委員會

總商會發聲明要求政府設立獨立調查委員會近日加上公務員集會令政府內部氣氛緊張，政府有意設立獨立調查委員會並且會加人工以減低警察內部不滿

關人叉事
咁關X事？

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

連張建宗都敢屌, 家下個調查委員會真係有用？你用刑事調查我就信

食屎啦咁都加人工
減人工就差唔多

其實差佬真係等派彩，最少最勇猛最狠嗰啲真係諗住靠呢d位食糊。但係個個都覺得自己有出力，唔大圍派彩，政府都驚反彈

到時個獨立結果唔獨立嘅
d狗又有狗糧加
咁點算

自已查自已
當市民白癡

dklm

內部籌組？
衰過咁多次仲唔知衰乜？

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

有興趣可以入group:

唔使開委員會喇, 我剩係要大幅減人工夠

如果再加人工 其他政府部門一定會更加不滿 到時黑警會比其他部門孤立晒

呢個真 降到佢地最低工資
繼續做就一世窮撚
唔做仲好 冇差佬身份容易清算

已經高到唔合理仲加

重組警隊

無用，減人工，cut津貼

低層都拎緊3萬幾蚊仲想點加？
到時香港市民咪仲憎黑警

佢地唔會有好日子過

橫掂都查唔到d咩、改5大訴求做減佢地人工喇

OT 十皮仲唔夠, 食狗糧喇

獨立調查根本無撚用。扣三分二人工最實際

仲可以直接減低人做狗意慾

消防員點解咁都唔出聲？

Wfc ,又唔駛點合作

係必然既事

加人工係打工仔合理期望，但嗰啲打工仔有冇達到市民對佢哋應有嘅期望？

成立調查委員會之後將違規的人處分，停薪減人工甚至革職，慳返嗰啲錢就加比其他真正做嘢嘅人！

[更新] 一人一信反對黑警加人工! 黑警你憑咩?

各位做嘢啦! 加埋落訴求啦～
加人工好不合理

你睇下香港人入息中位數 再睇下班狗人工啦
公平咩
咁撚高 福利已經好好 又有宿舍
我屌你老母 仲要加人工

咁撚樣查黎有撚用
我地調查係為左幫黑警攞著數 加人工？
林鄭你敢加 你全家無一日會安寧

(越諗越唔掂) 最快一年內，香港人這概念會被剷除。一場社會文化改造，正在發生。

我都唔明我話九千蚊起薪就差唔多

五大訴求係時候加多一條：解散警隊。

五大訴求，缺一不可

放撚夠風未

問過納稅人未，，狗狗們

第九頁有templet 同GSR 人員email
一人一封去信反對黑警加人工

黑警加人工係好合理既事？

第九頁有templet 同GSR 成員email
一人一封去信反對黑警加人工

黑警加人工係好合理既事？

加人工暴動都似

屌你老母值咩？ 其他紀律隊好唔抵

都唔知做乜
死要面又唔肯走
都冇尊嚴㗎啦你份工

另一個ICAC

收皮啦 已經過咗成立獨立調查委員會就可以減低民怨嘅時期
你班警犬個個唔跟規距做野然後隨便屈鳩市民 仲加狗糧

加乜撚人工，有無問過納稅人

其他公務員睇到嗎？
嘈下反抗下就有得加人工了
8月5號你識做啦

咁撚正義 出最低工資啦

咁又好似低得滯
警察入職月薪應該用入息中位數-10%或者大學畢業生平均入息做參考 我估大概12000-15000會係最合適 而家真係太高 點解高？因為本身既福利已經包食包住而且因為收入高 淹沒左本身為左一份使命感而入職既人 加上人工一高就感覺自己高高在上 好明顯已經發生緊

加佢老母

唔低啦
班狗咁大權

仲要加人工，有冇搞錯

係時候罷交稅

我夠不滿警犬喇，加我人工喇

屌你老母交咁撚多稅又要比啲狗買狗糧有冇業主大幅狗屋租金

想直接要求解散警隊

無聽過殺人放火金腰帶，修橋補路無屍骸

公務員應該長期罷工要求加人工

加人工冇問題, 成個警隊炒哂先

同公安同酬啦

加佢老母！唔撚交稅

屌你老母呀死黑警

加你老母！你一話加香港人即刻同你地死撚過

做錯野仲加人工 憑咩

做錯事可以加人工？

政府要驚 呢家都已經有唔少公務員不滿警隊同政府既所作所為 再加黑警人工只會令到情況繼續升溫 越黎越多公務員出黎反

第一 班狗唔配加人工

第二 政府班撚樣個思維永遠都係錢解決一切
加人工(或者好似之前醫管局加SHS咁)就解決問題
唔諗下好多野唔係錢解決得到

差佬明明係社會垃圾
完全唔明點樣值二萬幾人工

你加班狗人工我第一個唔交稅